[求指教] Fujifilm SQ10同mini90同wide300 邊部好

各位巴打

我黎緊想買部即影即有，睇完咁多部介紹。

覺得SQ10好似幾吸引，因為有得手動同自動mode，想即影即有又得，想print相出黎又得。

但又唔知佢啲相質數係點，因為始終都係新出。
有無人已經入手，有咩評價啊？

Mini90又有好多mode揀，又可以用返之前淨低既mini相紙。

Wide300既大相紙又好正，但又好大部，怕唔想拎出街。

好難揀

90

Mini90唔洗諗，820入手

即影即有買Sony啦

3樣完全唔同玩法

SQ10 個人試玩過 覺得D相好似清D 可能有少少數碼成份係入面(有錯請屌)
MINI 90 相細方便KEEP 有埋B快門同雙重曝光 叫做多D野玩
WIDE 300 大相照多人合照居多

SQ10依家係太古城中心有得玩 巴打可以去試下

入左手SQ 10
個人認為唔錯,,,始終容錯(本人技術差)
講真如果要咁追求質數,,即影即有就唔太適合
我買即影即有就係貪佢印出黎濛濛地有果種回憶feel
個人喜好不喜勿插